好似缺乏爆炸性文宣

對家用70歲阿伯個仔搞記者會
清連儂牆
鄧炳強親身講狗狗安排
我地連氦氣被自殺、Simon Cheng 被虐都煲唔起
星期日點贏？

菊花巴呢張算唔算